PUBG PC telegram邀人

想開個telegram群組同各位巴打絲打約打PUBG電腦版
可以同返香港人玩 唔洗成日講普通話又要聽印度話
可以多一個平台大家交流下 大家有冇興趣？

Link:
不喜勿插

搵人入泥睇下

你呢個都唔係群組

咁係咩泥架

Sorry new link:

推一推

學識打字先
泥你老母

推一推 現已有13人加入